高登=ebay 連登=淘宝

Ebay 比全世界用
淘宝淨係比d 無文明 周街屙屎d 蝗蟲用
不服來辯

有4個蝗蟲負皮

4隻/條蝗蟲先岩